［冇人提？］仲有冇人記得，今日要一人一張A3彩色紙？？

冇乜人講咁

之前巴打建議